Напишете програма, която на входа получава цялото число ``n`` и след това се въвеждат още ``n`` числа, а на изхода отпечатва произведението на въведените числа. Ако някое от въведените числа е 0, програмата трябва да отпечати съобщението ``Eeeee razvaliash mi goliamoto proizvedenie!``.

## Вход
На първия ред се въвежда ``n``.  
На втория ред, отделени с интервал, се въвеждат още ``n`` числа.

## Изход
Произведението на въведените числа или гореописаното съобщение.

## Ограничения
* ``0`` < ``n`` <= ``10``
* ``0`` <= ``число`` <= ``10``

## Пример

### Вход: 
```
10
4 7 8 2 1 9 2 10 3 5 
```
### Изход: 
```
1209600
```

### Вход: 
```
5
10 3 0 7 1
```
### Изход: 
```
Eeeee razvaliash mi goliamoto proizvedenie!
```
